（尋人）發夢特首辦見到一個戴某國國旗帽女神

近來咁多晚我都有份發夢
有一個夢我總係諗住 所以分享一下 睇下有冇機會搵番夢裏人

有次發夢 深夜時分喺特首辦見到有個戴某國國旗帽 孭某運動品牌索袋嘅女手足 一個人坐喺龍和隧道口
本來諗住行過去傾偈
但係轉過頭就唔見咗佢 行咗圈都見唔返

事關我夜晚都會係添馬公園嗰頭hea
如果有機會希望可以喺佢坐嗰度見返佢；（

搵食躝埋一二邊啦 大家做緊正經嘢

我都見到個咁